梁美芬：２個仔只會交畀信任嘅人照顧

香港唔少雙職父母都依靠外傭或託兒服務照顧子女，但亦有例外嘅例子，好似育有兩名兒子嘅立法會議員梁美芬話，兩個仔細個時只會交畀信任嘅人照顧，又笑言自己「執到支好籌」，因為本身教書嘅老公可以教阿仔做功課同溫習，而佢就負責同阿仔玩遊戲，順便培養埋感情。

梁美芬尋日舉行記者會，談及改善託兒服務，幫助婦女就業嘅建議時，分享自己湊仔經驗，指兩名兒子相差十四個月，佢同老公一旦病咗或外遊，只會交畀姨媽或家姐湊。佢又認為，有無人照顧子女，好影響媽媽出外工作嘅意欲，甚至係生育問題。

當問及當年有無諗住生多個，梁美芬自言雖然好鍾意小朋友，但當年腰骨痛，打算抖下，所以最終只係生咗兩個。

由黨照顧２個仔送去外國留學

愛國愛港議員梁美芬兩名兒子分別到美國和英國留學

愛國？？？？？？？？？？？？？
？？？？？？？？？
？？？？？？？？？
邊撚到愛 睇過

佢老公啲品味都幾特别

王貴國（1952年－）北京人，前任香港城市大學法律學院院長，已婚，配偶為香港立法會議員梁美芬。

經歷

北京外國語大學本科畢業
曾任中華人民共和國外交部條約法律司官員
1981年，北京大學法學院法學碩士畢業
獲外交部公款留學，1982年於哥倫比亞大學取得法學碩士
獲耶魯大學法學院破格錄取，於1984年取得法學博士
1986年，於香港孖士打律師行任職，一年半後離職
先後到北京大學法學院及加拿大不列顛哥倫比亞大學法學院任教
現職香港城市大學法律學院院長、講座教授
第十二屆全國政協委員

（維基百科）

信任美國同英國

梁美芬對波

點解去英美留學 ?
係咪間碟?
係咪港獨疆獨份子?
係咪去搞台獨?
點解唔返中國升學?

間諜？

送2個仔去外國讀書係咪唔信中國香港教育，係咪勾結外國勢力搞港獨

佢嗰兩仔有冇屎忽

仲以為佢無結婚 女強人咁款

黨呢？ 個仔係味中國讀書

佢個仔應該冇屎忽啦

快啲同蔡若蓮玩下

其實啲政府走狗個撚個送哂仔女的去歐美，然後屌鳩你反中搞港獨，根本係冇邏輯可言

佢即是話國家同黨信唔過？

老鼠波

睇個背景應該都係叻人，唔群埋大陸都應該可以生活無憂，點解要咁...

賤種賣港家族